hkbn呢排係咪成日斷？

本身以為係 router問題但隔一陣唔理佢原來冇事

唔講唔覺，我又係喎！

已經連續咗半年啦

我呢年都係咁 同左cs 講 剩係識話反個客有問題

痴撚線公司

咦 唔怪得之我老母話佢部ipad成日斷斷下

咩plan有ps4pro送 冇tg pmpm